sales入一入嚟

覆我

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

係咩樹

失敗

On9

一句講晒 smartone

我見班sales會打破0回覆想試吓
點知無sales覆 慘

-.- what a bitchhhhhhhhhhhhhhhhhhh

sales都放棄我 咸能jorT.T

推到有smartone

得csl 睇嚟我一世都要用csl

食屎啦CSL

csl港女
chinazi港女

Good name

我個點解
因為smartone 根本唔洗sell
We on next level

幾錢
我400幾一個月屌佢老尾

幾Gb?

懶得check 個個月用唔晒嗰隻
有次我用爆data 加咗百幾二百蚊買用量王
點知買錯左之後每個月都買

Me 7xx Kbps /108$/month
Youtube Netflix smooth as fuck
But ig story picture need wait for loading

無限？我屋企都收唔撚到

我黨鐵 同 好偏既位 都有3g既 平時LTE
Btw我屋企收到 過黎住？

真係好蠢

Yes 無限

on9 我個垃圾post推撚咗幾日

笑死我

推撚到而家仲未完有冇咁撚想開單

仲要唔係求plan

係囉 我屌曬佢地老母-.-

我part time sale屎，你要唔要d

點解你呢個冇比人推-.-

sales都唔理我TvT

應該係俾個黑人你先啱

黑人=nigga=力加

而我地華人社會 習慣將last name擺前面
所以!!!!!!! 答案就係力加（Nigga）

輕鬆 謝謝大家!!!!!!!!!